蔣麗芸：提醒大家，切勿因一時衝動而影響一生！

良民證
切勿因一時衝動而影響一生！

有市民向我求助，因近日全家準備移居馬來西亞，但其中一孩子曾犯刑事罪，未能獲警務處發良民證而被拒移居。

良民證的正式名稱是「無犯罪紀錄證明書」，由警務處簽發。香港人如移居它國，均需有良民證才會獲發當地居留簽證。但如有案底者，警務處不會簽發良民證「無犯罪紀錄證明書」。

阿Ann亦愛莫能助，只能提醒大家，切勿因一時衝動而影響一生！

提醒ann姐，切勿因一時愛國而影響一生！

Ann姐提醒大家 國家無前途 要及早移民

有市民向我求助，因近日全家準備移居馬來西亞，但其中一孩子曾犯刑事罪，未能獲警務處發良民證而被拒移居。
重點有幾多人想移居

愛國
愛黨愛國

講到咁明，就係話一個人永遠留係香港就係最大嘅懲罰。

佢講緊佢個妹呀?

不聽麗芸言，吃虧在眼前！！

條友咁攪笑

點解要移民?, 因為你唔鍾意呢度囉
點解佢地要以身犯險, 因為太愛呢度囉.

ann姐叫人移民係出賣祖國，佢又點會係愛國愛黨呢?

講得好岩

唔好因為一時之間覺得未燒到自己就話人衝動
影響自己以後一生

各位要加油

咩刑事罪先

愛國移咩民

去外國尋求政治庇護唔需要良民證

講到好白喎 叫人早啲移民走

提提蔣女仕
美國話示威人事唔會因被垃圾港共拘捕而推絕發出簽證
同埋美國將會對踐踏人權既人例如蔣女仕作出制裁

Make clear that visa applicants shall not be denied visas on the basis of the applicant’s arrest, detention or other adverse government action taken as a result of their participation in the nonviolent protest activities related to pro-democracy advocacy, human rights, or the rule of law in Hong Kong.

Ann 姐, 切勿因一時利益, 影響未來香港人幾世幾生

垃撚圾 依啲人幾時死?

提醒我地事成之後要幫義士翻案

佢都無講乜罪

說三道四，八婆，講咁多點解唔幫下被捕人士